警 : 與確診女警同一小隊所有警員 將不會安排與市民接觸

一名女警初步確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
一名駐守深水埗警署的二十二歲女警員初步確診「2019冠狀病毒病」。該名警員隸屬巡邏小隊，過去十四日並沒有外遊記錄。她在昨日（三月二十四日）當值期間身體感到不適，並沒有參與任何前線工作，亦沒有與市民接觸。其後，她到政府醫院求醫，經初步測試後對「2019冠狀病毒病」病毒呈陽性反應。

基於公共衞生考慮，警方即時採取以下措施：

一）在沒有衞生防護中心進一步評估前，與該警員駐守同一小隊的所有警務人員，將不會安排與市民接觸；
二）由二月二十九日開始，所有在警署工作的警務人員均需配戴口罩，而進出警署人士均要量度體溫，確保衞生安全；
三）警方正與衞生署接觸，安排徹底清潔及消毒相關警署設施，包括報案室和警車；
四）警方會靈活調派人手，確保相關警區提供的緊急服務不受影響；以及
五）警方已提醒同事減少社交接觸，減低傳染風險，並留意自身健康狀況，如有任何不適，須立即呈報並求醫。

警方高度關注事件，將會繼續與衞生署保持緊密聯絡，積極配合署方進行病理學追蹤，包括主動提供該名警員近日工作記錄和執勤表等資料，以及安排相關密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

完
2020年3月25日（星期三）

香港時間19時33分

開心浩園餐

屌

實話無事㗎

慘，條女做靶

平時都冇人行咇咖啦， 定係默認呢隊狗有出黎咬開人

佢地小隊有無同市民接觸係小事,
最緊要佢要同其他警察多d 接觸

3萬Thanks

屌 錯手負評 sor
btw 3萬thx絕對唔介意多d休班警中招

死遠啲

講到平時真係有做野咁

Cls

巡邏小隊但係冇參與任何前線工作

返工做咩撚野???

冇同市民接觸不過同班狗日日接觸

吓
接見下啲支持警察嘅市民都唔得？

Diu

好野！

會唔會就係去左個飯聚集團果班呀

屌你

請安排警員共同聚餐